msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: cn\n"

# /mission
msgid "Commands to manage a DCS mission"
msgstr "管理 DCS 任务的命令"

# /mission info
msgid "Info about the running mission"
msgstr "有关正在运行的任务的信息"

# /mission manage
msgid "Manage the active mission"
msgstr "管理活动任务"

# /mission atis
msgid "Information about a specific airport"
msgstr "有关特定机场的信息"

msgid "airport"
msgstr "机场"

msgid "Airport for ATIS information"
msgstr "机场 ATIS 信息"

msgid "Server {} is not running."
msgstr "服务器 {} 未运行."

# /mission briefing
msgid "Shows briefing of the active mission"
msgstr "显示当前任务的简报"

# /mission restart
msgid "Restarts the current active mission\n"
msgstr "重启当前活动任务\n"

# /mission rotate
msgid "Rotates to the next mission\n"
msgstr "轮换至下一个任务\n"

msgid "Can't restart server {server} as it is {status}!"
msgstr "无法重新启动服务器 {server} 因为它的状态为 {status}!"

msgid "A restart is currently pending.\n"
"Would you still like to {} the mission?"
msgstr "目前正在等待重启.\n"
"您仍想 {} 该任务吗?"

msgid "restart"
msgstr "重启"

msgid "rotate"
msgstr "轮换"

msgid "Do you really want to {} the mission?"
msgstr "您确实要{}该任务吗?"

msgid "Mission will {}, when server is empty."
msgstr "当服务器为空时，任务将{}."

msgid "!!! Mission will be {what} in {when}!!!"
msgstr "!!! 任务将进行 {what} 在 {when} 之后!!!"

msgid "restarted"
msgstr "重新启动"

msgid "rotated"
msgstr "轮换"

msgid "!!! Mission will be {} NOW !!!"
msgstr "!!! 任务现在将 {} !!!"

msgid " Reason: {}"
msgstr " 原因: {}"

msgid "Mission will be {what} in {when} (warning users before)..."
msgstr "任务将在 {when} 完成 {what} (之前警告用户)..."

msgid "Mission will {} now, please wait ..."
msgstr "任务现在将 {} 请等待 ..."

msgid "Mission {}."
msgstr "任务 {}."

msgid "Timeout while the mission {what}.\n"
"Please check with {command}, if the mission is running."
msgstr "执行任务 {what} 时超时."
"请使用 {command} 检查任务是否正在运行."

# /mission load
msgid "Loads a mission\n"
msgstr "加载任务\n"

msgid "Can't load mission on server {server} as it is {status}!"
msgstr "无法在服务器 {server} 上加载任务，因为它处于 {status}!"

msgid "change"
msgstr "更换"

msgid "Mission {} will be loaded when server is empty or on the next restart."
msgstr "当服务器为空或下次重启时，任务 {} 将被加载."

msgid "Loading mission {} ..."
msgstr "正在加载任务 {} ..."

msgid "Mission {} loaded."
msgstr "任务 {} 已加载."

msgid "Timeout while loading mission {}!"
msgstr "加载任务 {} 超时!"

# /mission add
msgid "Adds a mission to the list\n"
msgstr "将任务添加到列表中\n"

msgid "path"
msgstr "路径"

msgid "No mission found."
msgstr "未找到任务."

msgid "Mission \"{}\" added."
msgstr "任务 \"{}\" 已添加."

msgid "Do you want to load this mission?"
msgstr "您要加载此任务吗?"

# /mission delete
msgid "Deletes a mission from the list\n"
msgstr "从列表中删除任务\n"

msgid "You can't delete the running mission."
msgstr "您无法删除正在进行的任务."

msgid "Delete mission \"{}\" from the mission list?"
msgstr "从任务列表中删除任务 \"{}\" 吗?"

msgid "Mission \"{}\" removed from list."
msgstr "任务 \"{}\" 已从列表中删除."

msgid "Delete \"{}\" also from disk?"
msgstr "是否也从磁盘中删除 \"{}\" ?"

msgid "Mission \"{}\" deleted."
msgstr "任务 \"{}\" 已删除."

msgid "Mission \"{}\" was already deleted."
msgstr "任务 \"{}\" 已被删除."

msgid "deleted mission {}"
msgstr "删除任务 {}"

msgid "Timeout while deleting mission.\n"
"Please reconfirm that the deletion was successful."
msgstr "删除任务超时.\n"
"请确认删除成功."

# /mission pause
msgid "Pauses the current running mission"
msgstr "暂停当前​​正在运行的任务"

msgid "Mission on server \"{}\" paused."
msgstr "服务器 \"{}\" 上的任务已暂停."

# /mission unpause
msgid "Resumes the running mission"
msgstr "恢复正在运行的任务"

msgid "Mission on server \"{}\" resumed."
msgstr "服务器 \"{}\" 上的任务已恢复."

msgid "Server \"{}\" is not paused."
msgstr "服务器 \"{}\" 未暂停."

msgid "Server {server} is {status}, can't unpause."
msgstr "服务器 {server} 处于 {status}，无法取消暂停."

# /mission modify
msgid "Modify mission with a preset\n"
msgstr "使用预设修改任务\n"

msgid "Chose an alternate presets file"
msgstr "选择备用预设文件"

msgid "No presets available, please configure them in {}."
msgstr "没有可用的预设，请在 {} 中配置它们."

msgid "There is an error in your {}. Please check the file structure."
msgstr "您的 {} 中有错误.请检查文件结构."

msgid "Do you want to restart the server for a mission change?"
msgstr "您是否要重新启动服务器以更改任务?"

msgid "Mission will be changed when server is empty."
msgstr "当服务器空时任务将会改变."

msgid "Changing mission ..."
msgstr "正在更换任务 ..."

msgid "The following preset were applied: {}."
msgstr "应用了以下预设: {}."

msgid "\nMission reloaded."
msgstr "\n重新加载任务."

msgid "Timeout during restart of mission!\n"
"Please check, if the mission is running or if it somehow got corrupted."
msgstr "任务重新开始时超时!\n"
"请检查任务是否正在运行或是否因某种原因损坏."

# /mission save_preset
msgid "Save mission preset\n"
msgstr "保存任务预设\n"

msgid "Do you want to overwrite the existing preset \"{}\"?"
msgstr "是否要覆盖现有预设 \"{}\"?"

msgid "Preset \"{}\" added."
msgstr "预设 \"{}\" 已添加."

# /mission rollback
msgid "Rollback to the original mission file after any modifications"
msgstr "修改后回滚至原始任务文件"

msgid "Please stop your server first to rollback the running mission."
msgstr "请先停止您的服务器以回滚正在运行的任务."

msgid "No \".orig\" file there, the mission was never changed."
msgstr "没有 \".orig\" 文件, 任务从未改变."

msgid "Mission {} has been rolled back."
msgstr "任务 {} 已撤销."

# /player
msgid "Commands to manage DCS players"
msgstr "用于管理 DCS 玩家的命令"

# /player list
msgid "Lists the current players"
msgstr "列出当前玩家"

# /player kick
msgid "Kicks a player\n"
msgstr "踢出一名玩家\n"

msgid "Player not found."
msgstr "未找到玩家."

msgid "Player {name} (ucid={ucid}) kicked."
msgstr "玩家 {name} (ucid={ucid}) 已踢出."

# /player ban
msgid "Bans an active player"
msgstr "封禁一名活跃玩家"

msgid "Ban Details"
msgstr "禁令详情"

msgid "Reason"
msgstr "原因"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"

msgid "Days (empty = forever)"
msgstr "日期 (空 = 永久)"

msgid "Player {} banned on all servers "
msgstr "玩家 {} 在所有服务器上封禁 "

msgid "for {} days."
msgstr "持续 {} 天."

# /player spec
msgid "Moves a player to spectators\n"
msgstr "将玩家移至观众席\n"

msgid "You have been moved to spectators. Reason: {}"
msgstr "您已被移至观众席. 原因: {}"

msgid "Player \"{}\" moved to spectators."
msgstr "玩家 \"{}\" 移至观众席."

# /players afk
msgid "List of AFK players"
msgstr "AFK 玩家名单"

msgid "These players are AFK for more than {} minutes:"
msgstr "这些玩家离线时间超过 {} 分钟:"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "No player is AFK for more than {} minutes."
msgstr "没有玩家离线超过 {} 分钟."

# /player exempt
msgid "Exempt player from AFK kicks"
msgstr "免除 AFK 踢出处罚的玩家"

msgid "Do you want to permanently add this user to the AFK exemption list?"
msgstr "是否要将此用户永久添加到 AFK 豁免列表中?"

msgid "User added to the exemption list."
msgstr "用户已添加到豁免名单."

msgid "Player is on the list already. Do you want to remove them?"
msgstr "玩家已在列表中.要将其移除吗?"

msgid "Aborted."
msgstr "已中止."

msgid "User removed from the exemption list."
msgstr "用户已从豁免名单中移除."

# /player popup
msgid "Sends a popup to a player\n"
msgstr "向玩家发送弹出窗口\n"

msgid "Message sent."
msgstr "消息已发送."

# /player chat
msgid "Sends a chat message to a player\n"
msgstr "向玩家发送聊天消息\n"

# /player screenshot
msgid "Server can not take screenshots."
msgstr "服务器无法截图."

msgid "Requesting screenshot ..."
msgstr "正在请求截图 ..."

msgid "Timeout while waiting for screenshot!"
msgstr "等待截图超时!"

msgid "Screenshot of Player {}"
msgstr "玩家 {} 的截图"

msgid "Taken by"
msgstr "由以下人员拍摄"

# /watch add
msgid "Puts a player onto the watchlist"
msgstr "将一名玩家放入观察名单"

msgid "Member {} is not linked!"
msgstr "成员 {} 未链接!"

msgid "Player {} was already on the watchlist."
msgstr "玩家 {} 已在监视列表中."

msgid "Player {} is now on the watchlist."
msgstr "玩家 {} 现已进入监视列表."

# /watch delete
msgid "Removes a player from the watchlist"
msgstr "从观察名单中移除一名玩家"

msgid "Player {} removed from the watchlist."
msgstr "玩家 {} 从监视列表中移除."

# /watch list
msgid "Shows the watchlist"
msgstr "显示监视列表"

msgid "The watchlist is currently empty."
msgstr "监视列表目前是空的."

msgid "These players are currently on the watchlist:"
msgstr "这些玩家目前在观察名单上:"

msgid "UCID"
msgstr "UCID"

msgid "Created by"
msgstr "创建者"

# / group
msgid "Commands to manage DCS groups"
msgstr "用于管理 DCS 组的命令"

# /group popup
msgid "Sends a popup to a group\n"
msgstr "向群组发送弹出窗口\n"

# /link
msgid "Links a member to a DCS user"
msgstr "将成员链接到 DCS 用户"

msgid "This member is linked to this UCID already."
msgstr "此成员已与此 UCID 关联."

msgid "Member {name} is linked to another UCID ({ucid}) already. Do you want to relink?"
msgstr "成员 {name} 已链接到另一个 UCID ({ucid})。要重新链接吗?"

msgid "Member {name} linked to UCID {ucid}."
msgstr "成员 {name} 已链接到 UCID {ucid}."

# /unlink
msgid "Unlinks a member or ucid"
msgstr "取消成员或 ucid 的链接"

msgid "Name of player, member or UCID"
msgstr "玩家姓名、成员或 UCID"

msgid "Member {name} unlinked from UCID {ucid}."
msgstr "成员 {name} 已取消与 UCID {ucid} 的链接."

msgid "Player is not linked!"
msgstr "玩家未链接！"

msgid "Unknown player / member provided"
msgstr "未知玩家/成员提供"

# /find, /player find
msgid "Find a player by name"
msgstr "按姓名查找玩家"

msgid "last seen"
msgstr "上次出现:"

msgid "No user found."
msgstr "未找到用户."

msgid "Select a User"
msgstr "选择用户"

# /info, /player info
msgid "Shows player information"
msgstr "显示玩家信息"

msgid "This user does not exist. Try {} to find them in the historic data."
msgstr "该用户不存在。请尝试 {} 在历史数据中找到他们."

# /linkcheck
msgid "Show players that could be linked"
msgstr "显示可关联的玩家"

msgid "Unlinked Players"
msgstr "未链接的玩家"

msgid "These players could be possibly linked:"
msgstr "这些玩家可以链接:"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "DCS Player"
msgstr "DCS 玩家"

msgid "Member"
msgstr "成员"

msgid "Press a number to link this specific user."
msgstr "按数字链接此特定用户."

msgid "No unmatched member could be matched."
msgstr "未匹配的成员无法匹配."

msgid "DCS player {player} linked to member {member}."
msgstr "DCS 玩家 {player} 已与成员 {member} 建立链接."

# /mislinks
msgid "Show possibly mislinked players"
msgstr "显示可能链接错误的玩家"

msgid "Possible Mislinks"
msgstr "可能的错误链接"

msgid "These players could be possibly mislinked:"
msgstr "这些玩家可能被错误链接："

msgid "Press a number to unlink this specific user."
msgstr "按一个数字即可取消该特定用户的链接."

msgid "No mislinked players found."
msgstr "未找到错误链接的玩家."

msgid "UCID {ucid} transferred from member {old_member} to member {new_member}."
msgstr "UCID {ucid} 从成员 {old_member} 转移到成员 {new_member}."

# /linkme
msgid "Link your DCS and Discord user"
msgstr "链接您的 DCS 和 Discord 用户"

msgid "**Your secure TOKEN is: {token}**\n"
"To link your user, type in the following into the DCS chat of one of our servers:"
"```{prefix}linkme {token}```\n\n"
"**The TOKEN will expire in 2 days!**"
msgstr "**您的 TOKEN 是: {token}**\n"
"要链接您的用户，请在我们其中一台服务器的 DCS 聊天中输入以下内容:"
"```{prefix}linkme {token}```\n\n"
"**TOKEN 将在2天后过期!**"

msgid "You already have a verified DCS account!\n"
"Are you sure you want to re-link your account? (Ex: Switched from Steam to Standalone)"

msgstr "您已经有一个经过验证的 DCS 帐户！.\n"
"您确定要重新链接您的帐户吗？（例如：从 Steam 切换到独立版）"

# /player inactive
msgid "Shows inactive players"
msgstr "显示不活跃的玩家"

# Mission Uploads
msgid "To which server do you want to upload this mission to?"
msgstr "您想将此任务上传到哪个服务器?"

msgid "Upload aborted."
msgstr "上传已中止."

msgid "A mission is currently active.\n"
"Do you want me to stop the DCS-server to replace it?"
msgstr "目前有一个任务正在进行中.\n"
"您想让我停止 DCS 服务器来替换它吗?"

msgid "File exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "文件已存在。是​​否要覆盖它?"

msgid "Error while uploading: {}"
msgstr "上传时出错: {}"

msgid "Mission \"{mission}\" uploaded to server {server} and NOT added."
msgstr "任务 \"{mission}\" 已上传至服务器 {server} 且尚未添加."

msgid "Mission \"{mission}\" uploaded to server {server}.\n"
"As you have \"autoscan\" enabled, it might take some seconds to appear in your mission list."
msgstr "任务 \"{mission}\" 已上传至服务器 {server}.\n"
"由于您启用了 \"自动扫描\", 它可能需要几秒钟才能出现在您的任务列表中."

msgid "Error while uploading: File not found in severSettings.lua!"
msgstr "上传时出错: 在 severSettings.lua 中未找到文件!"

msgid "Mission \"{mission}\" uploaded to server {server} and added."
msgstr "任务 \"{mission}\" 已上传至服务器 {server} 并添加."

msgid "Do you want to apply extensions before mission start?"
msgstr "您想在任务开始前应用扩展吗?"

msgid "Timeout while trying to load the mission."
msgstr "尝试加载任务时超时."
